講真 我都係建議大家入科大

雖然平時好多人話科大好chur
交通好閪
但其實每年都仲會有好多人爭住入黎
點解？
因為科大環境好 學習氣氛好
首先科大既排名一直升緊
證明科大呢間年輕既大學十分有潛力
入面既人成日話科大好chur
叫人唔好入
只係因為佢地唔想太多人爭個位
令到更多勁人入黎 拖高哂個mean
其實科大既workload絕對無大家想像中咁大
大多數assignment就好似中學咁用半個鐘至一個鐘就做完
Midterm只要你肯乖乖地溫幾個鐘就至少拎到B+
GPA一定過3
雖然大家話好chur
只係因為一直叫開既習慣黎
男女比例都無大家幫到咁誇張
大多數major都做到1:1男女比例
有時更會4:6
科大交通方面
雖然無地鐵直上
但巴士小巴黎得好快
排隊上科大同落科大最多只花10分鐘
亦非常之快
大家唔洗擔心排長龍既情況發生
而科大既學園環境應該係全部大學黎講最好
全部大學入面得科大背山面海
對住個海景
諗下溫住書 對住個海景 人都精神啦
仲可以用幾千蚊就住到人地有錢人日思夜想既無敵大海景
鳥語花香

大家聽左我講咁多
都知科大係幾咁好既一間大學
大家考完dse後一定要擺科大做A1

所以呢？

再吹大啲

容易過三啊 1.3 2.3都易過

Engine freshman 留名
1014真係好簡單

唔明點解咁多人負皮

潮文 ？
點解咁得閒打咁大篇文？

ust biochem

係易呀 不過mean 係c+

每睇一句笑一聲

利申: 溫緊midterm

Ching我考完mid term喇

認同樓豬

利申: 已grad engine仔 日日走堂去打機媾女扑野 最後都first hon + AA CGA 4.0 grad 入u前A0 入u後啲女多到溝唔哂仲自動送上門 grad嗰陣已經係o18

個個科大仔都係人中之龍

全部相反

嘩，潮文黎，科大人睇完感觸良多。
利申：9成test 過mean 都係得B-

唔好作假野混淆視聽